游擊戰十六字訣

想信各位上得連登嘅大部分都有參加尋日嘅200萬人大集會，要求政府撤回送中條例。我知道依家仲有好多人仲係夏𢡱道，都好感激你地繼續留守。
不過，萬一警方清場，請參考一下文字
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
抗爭永遠是持久戰，要善用游擊戰方法保留實力。如果警方清場，大家務必全身而退，保留實力，繼續抗爭！